[環保撚入] 啲即棄餐具同醬可以點處理？

屋企好q多即棄餐具同埋m記個種茄汁
係好撚柒多
Dum又好哂，但完全用唔著，可以點處理？

即棄餐具咪就咁用, 嗰餐唔洗洗餐具

係囉
茄汁咪整嘢食用咗佢
有幾難